{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3044616352/linden-guest-house-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698428584831&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=95113011&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "린든 게스트 하우스"
    },
    "text": "リンドン·ゲストハウス\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市西光路2786、7階\\n\nリンドンゲストハウスは空港から3.4km離れており、車で5分の距離には東門市場もあります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 ゲストハウスは計34室の客室を保有しており、チェックイン時間は午後5時から始まり、いつでも終了します。 チェックアウト時間は午前1時です。 旅行を計画中の方は、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。 また、特別チェックインのご案内事項としては、フロントデスクの営業時間が毎日午前8時30分から11時までとなっており、アクセスコードをお伝えします。 お客様はチェックイン前に宿泊施設アプリ(kakaotalk)をダウンロードする必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている身分証明書も必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車は施設内でセルフで無料でご利用いただけます。 最後に、ゲストハウスは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リンドンゲストハウスはどこにありますか？",
            "answer": "リンドンゲストハウスは大韓民国済州特別自治道済州市西光路2786、7階にあります。"
        },
        {
            "question": "リンドンゲストハウスの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "リンドンゲストハウスの近くには東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "リンドンゲストハウスのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "リンドンゲストハウスのチェックイン時間は午後5時から始まり、いつでも終了します。チェックアウト時間は午前1時です。"
        },
        {
            "question": "リンドンゲストハウスでの無料特典は何ですか？",
            "answer": "リンドンゲストハウスではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "リンドンゲストハウスの予約に関して新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行を計画中の方は、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "リンドンゲストハウスの特別チェックインの案内事項は何ですか？",
            "answer": "リンドンゲストハウスの特別チェックインの案内事項としては、フロントデスクの営業時間が毎日午前8時30分から11時までとなっており、アクセスコードをお伝えします。"
        },
        {
            "question": "リンドンゲストハウスのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "リンドンゲストハウスのチェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "リンドンゲストハウスではペットは同伴できますか？",
            "answer": "リンドンゲストハウスではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "リンドンゲストハウスでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "リンドンゲストハウスでは共用エリアと客室内で無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "リンドンゲストハウスの駐車場はありますか？",
            "answer": "リンドンゲストハウスでは施設内でセルフで無料で駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "リンドンゲストハウスは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、リンドンゲストハウスは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 584
    }
}